有無多啲616航拍 縮時既片？

比返啲loop住cctvb新聞台 以為真係得30萬人遊行既人睇1

同埋最好有比較番 69/616 嘅情況
一百萬已經唔係小兒科
隔一個禮拜對家暫緩都可以再 double
一定會載入全球民主運動史冊

蘋果攝記應該搞緊，我地等下

有段612嘅幾正

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

條片15號upload 點知upload完第二日仲多人